資助食物或coupon應該分區開post

眼見大家都好有心，我諗有唔少我哋呢啲老鬼都被感動想出多少棉力
但而家啲post好散，好難組織
最好開十九區post嚟consolidate
可以盡快幫到手
另外就係年輕人唔好怕唔好意思
如果大人嘅錢可以解決到問題，有九成九呢度嘅大人都樂意幫手解決問題

最後想講，我哋有班大人真心被你哋感動，你哋嘅momentum好強
請記住呢份momentum，到香港變返正常，你哋去打工時就會好快成功

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用